安博盒子...

有無C兄用緊,係咪真係佢所講咁多台(其他國家)同埋係咪真係睇到?
想買黎睇下其他地方既電視, 值得入手嗎?

第3代8GB標配版 夠唔夠做? 定要Pro版?

THX

同問